Диагональ массива
================

Дан квадратный двумерный массив размером n × n и число k. Выведите элементы k-й по счету диагонали ниже главной диагонали (т.е. если k = 1, то нужно вывести элементы первой диагонали, лежащей ниже главной, если k = 2, то второй диагонали и т.д.).

Значение k может быть отрицательным, например, если k = −1, то нужно вывести значение первой диагонали лежащей выше главной. Если k = 0, то нужно вывести элементы главной диагонали.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход число n, не превосходящие 10, затем массив размером n × n, затем число k.

---
## Формат выходных данных ##

Вывод массива на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Sample Input 1: ##
```
4
1 2 3 4
5 6 7 8
0 1 2 3
4 5 6 7
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
5 1 6
```

---
## Sample Input 2: ##
```
4
1 2 3 4
5 6 7 8
0 1 2 3
4 5 6 7
-2
```

---
## Sample Output 2: ##
```
3 8
```
